[突發] 第二曼城(曼徹斯特)連儂牆!! 請廣傳!!

地點: 英國Manchester曼徹斯特市中心 Oak Street與Carpenters Lane交界
現場有少量物資 牆上大部分為塗鴉 起牆者不詳

好緊要!! 好緊要!! 大家經過請影張相!! 因為要知道多唔多人寫memo或者幾時比人拆左!!
如果儘可能就預備少少物資或文宣加上去/修補/替換 一拆即貼 只貼不守!!

請英國巴絲多多支持!! 一定要廣傳!!
要貼到周圍都有 只貼不守!! 製造輿論 遍地開花!!

------------------------------------------------------

列斯連儂牆

約克連儂牆

第一曼城(曼徹斯特)連儂牆

伯明翰連儂牆

第二倫敦連儂牆

第一倫敦連儂牆

點解唔直接曼徹斯特，要加曼城？

好似話因為英國本地通常都係叫做曼城

大陸人先咁叫

推一推

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

你咁樣班死19000會嬲鳩